{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/YOUTH/GM0023021474245/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cropped Tweed Jacket - White"
    },
    "text": "YOUTHブランドのSS23 / QQ3211YT11S / S商品はシーズンごとに新しく披露するデザインで、現代的なディテールが引き立つツイードジャケットです。 この傾向に沿ってメーカーのイゴンオは袖ラインをしわ線に沿って直線に落ちるように処理し、裾のディテールを自然に処理して対照を成すようにしました。 ジャケットの完成度を高めるために日本IRIS社のボタンで飾られています。 またジャケットの丈が短いためレイヤードしやすく、薄い生地を使用して季節の変わり目に着用できるので便利です。 そして洗濯の際はドライクリーニングをお勧めします。 この製品の素材は表地で綿45%、レーヨン45%、ポリエステル10%で構成されています。 洗濯方法については必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーは必ず銀箔紙をかぶせて処理してください。 また、濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色の恐れがありますので迅速に洗濯してください。摩擦により糸くずや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 火と近づけると火が燃え移ることがありますので、注意して使用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このSS23 / QQ3211YT11S / S商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品は、現代的なディテールが引き立つツイードジャケットです。"
        },
        {
            "question": "袖ラインはどのように処理されていますか？",
            "answer": "袖ラインはしわ線に沿って直線に落ちるように処理されています。"
        },
        {
            "question": "裾のディテールはどのように処理されていますか？",
            "answer": "裾のディテールは自然に処理されており、ジャケットの完成度を高める役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "ボタンはどのようなものが使われていますか？",
            "answer": "ボタンには日本IRIS社の製品が使用されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴があるため、このジャケットはレイヤードしやすくなっていますか？",
            "answer": "このジャケットの丈が短いため、レイヤードしやすくなっています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品は、綿45%、レーヨン45%、ポリエステル10%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "洗濯の際には必ずドライクリーニングをお勧めします。また、薄い色の製品はきれいな溶剤で処理し、ボタンとアクセサリーは銀箔紙をかぶせて処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "色移りや変色を防ぐためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "濡れたり汗がたくさんついた場合は、迅速に洗濯することで色移りや変色を防ぐことができます。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に気を付けるべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には摩擦によって糸くずや毛羽立ちが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は火に近づけて使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "火と近づけると火が燃え移る可能性があるため、使用する際には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 477
    }
}